罷食麥記&罷買TVB廣告產品班人去曬邊？

罷買 我真係做到 就快三年

奶粉 米 牙膏

仲有啲慶祝香港回歸20年嘅廣告一睇就知係親中嘅

班愛港人士

無睇tvb
唔知有咩廣告

惠康 百佳 嘉頓 維記 金象米 刀嘜 大把啦

講乜鳩丫，個人日行百佳仲見到大大個架promote緊咩特倫蘇，吊佢老咪，你話我地膠登連登仔一睇就知咩料啦，我特登拿個包裝黎睇，成包野無一個範圍係寫住蒙牛，最後係個代理見到細菌咁細隻字，蒙牛集團，吊你，呢d咁既仆街含家剷大陸佬仲夠膽大模施樣出返黎，百佳又肯幫佢派貨

咁多支那狗又點會有成效

個post沉曬底無人推 就明你講咩

正式宣佈香港人垃圾唔抵可憐

m記真係必要時食過一兩次
三年黎一隻手數得晒
m fd薯條唔計

M記罷左半年堅持唔到，疏
公司附近唔食m記真係食屎

Tvb兩年冇睇，有咩廣告都唔知

但係仍然堅持所有來自鄰國嘅牌子一律唔買

連隻game玩到一半俾騰訊收購都即時果斷放棄

無睇cctvb, 唔知邊間有落廣告

你有錢比百佳咪幫你賣
乜撚野肯唔肯派貨

睇達哥

無睇cctvb十年

已經兩年無睇CCTVB，麥記轉咗中國公司後完全無食過。

支持你

唔食老麥之後覺得佢d飽好撚臭

你老母，我有錢比你呀，你又同我擺d白粉係度派呀？做生意唔使講少少社會責任既？品牌形象品使理既？

大陸而家仲有冇日本貨？

嗯？

唔好講從來都無睇tvb啦 除非你外國嚟或者窮錢買過電視

自己做唔到唔好以為人地唔得

我就真係冇睇幾年

唔可以屌港柒架

其實 避唔到好多時你用左都唔知

好耐冇睇電視
就連果首咩陪著你走係咩劇都唔知